有冇人有周殷廷首半祝福嘅譜

只有chord我都滿意
上網都找唔到
求下各位大佬，有就開心share

勁鍾意呢首歌